去美食節人多擠迫，咩背囊，阻住人地唔方便。

但美食節得隻單手比唔切錢個收銀好似有啲唔方便